蒼之紀元 我佛你老母

次撚次用電話睇Youtube片既時候，條廣告片一尻定係蒼之紀元
搵撚埋哂d二三線Youtuber黎賣廣告，一開口就咩撚野佛系玩法
佛佛佛佛佛，我佛你老母咩
總知我一定唔會下載你個垃圾APP

蒼之紀元 我佛你老母

夠唔夠之前個G妹遊戲煩

真係佛佢老味，女又煩，又搵埋垃圾kzee

條女把聲勁做作又煩

記得搵返我 我好感動
歲月竟然係不留人

見撚到條女呢 真係想一鳩打撚柒佢 講埋晒啲嘢冇撚理頭戇鳩鳩 仲要迫鳩我睇

大家好 我是香蕉

果條撚屌柒撚到
柒到唔敢睇

這遊戲製作人瘋了吧？
斥巨資打造的超炫酷輕功系統
居然上線就白送
而且每個職業都不一樣

華山御劍而行
暗香半空驟隱
武當墨鶴乘虛
雲夢化蝶飛揚
少林凌雲策杖

連武俠小說裡
超級大俠才有的輕功水上漂技能
都照做不誤
你以為輕功只能拿來跑地圖嗎
在PK戰鬥中靈活運用
分分鐘扭轉戰局！

想成為風流倜儻的楚留香嗎？
現在就點擊下載吧！

push push

殭屍來了：保命要緊